自己整炸蝦係咪浪費油？

同親屋企人講炸野食都話要好多油

其實用個細d既鍋咪得lo

主要係炸完蝦d油倒得

除非啲油重複用

唔係有光波爐可以炸嘢咩

空氣炸爐 ...